小弟由上年18000講牛講到而家

2017年啦，熊在那，爆在那